「突發」香港皇軍回應有關721元朗西鐵站打人指控

睇嚟今次行岩方向啦

此地無銀三百兩

威威啦 歡迎查詢
行動細節 不宜公開

無做過根本唔洗回應，好明顯身有屎啦

即係有打人啦

721

人地問咩證件 冇講係委任證
你就衝出黎自認

其實係白卡嚟 大家唔好歧視

回應得咁快，一定有古怪

幫手宣傳

身有屎

連登有成千七個REPLY, 三千幾正皮, 無得唔回應啦

查都唔使查就話無

咁係咪佢地中左計？

有講係咩證件?點解你會認為係委任證?

邊張圖？麻煩黑警Facebook 貼埋出嚟

無否認個隻係真狗
而且連扮便衣在場監察xxx個堆廢話都無講

唔澄清冇警黑勾結？

證明地位上 連登>皇軍

查都未查過就否認

如果休班係咪唔計

既然係咁，不如拉無中生有，惡意分化果個人啦

LM等高清圖

此地無銀

軍閥認證

除非警方知道果位管有攻擊性武器兼參與暴動人士嘅身份 否則點樣確定到佢並非3萬名警務人員之一? 咁如果已經知佢嘅身份 咁又點解未就佢管有攻擊性武器同暴動提出檢控呢??

咁究竟係警方鳩噏定係包庇犯罪人士?

又中計

但冇否認佢唔係警察

點解可以咁肯定？因為我地收埋哂所有人嘅委任證

Pin this!!!!!

唔明點解會出呢份聲明？
就算係真又點？
今時今日
香港警隊仲會介意形象咩？
警隊仲會介意警察有無犯法咩？

有冇相關人士有保留車cam cctv

今次比人陰番轉頭

黑狗策動恐怖襲擊

香港黑警偷冰販毒

呢d都叫澄清

我不相信那是警員證！！！

那是弱智證！

一澄清得嘅嘢，都好有可疑

Super hot boy!!

姐係真

證明多一樣野 就係真係好撚多狗睇連登

RTHK 有冇未壓縮原圖

即係真啦

唔緊要，英國國會已經對香港好有興趣，到時睇吓點囉

啲字眼已經變咗口交部

驚聽日又見紅

黑社會無差別打人就叫暴力襲擊
後生仔叫口號 行街就叫暴動

越描越黑!

本來都唔信㗎

有否認同個位唔係黑警

認了認了 認左打人

冇否認

係叫你哋唔好再講 721 唔見人

何來有人無中生有？
張相１年前ＲＴＨＫ直播ＣＡＰ出黎放左上網

即係ＲＴＨＫ １年前直播片已經造假？

push

終於承認左白衫人係暴力襲擊者喇

無人話係委任證

作賊心虛定啦

好耐冇見唔知乜黎

721叫暴力事件
和你lunch就叫暴動

中計

仲以為自己有公信力

兒登真係智力負唔知幾多.

求其一張低級PS圖就HIGH 到打3次尿震

Mon po 狗 出曬來啦

推

721一周年真係中晒死穴

咁就當澄清咗？！
一啲證據都show唔到出嚟
一啲說服力都冇

其實班狗真係唔識架喎
當你誠信度好低既時候
你勉強解釋而內容又空泛就只會做成反效果
是但捐返入老母個西度震下咪算囉
係要出黎柒

咁快回應 但上年721就零反應

聲明無否認相中人是否甴務人員

無人話係委任證wor 此地無銀

官方認證

唔通你會認咩
證據確鑿，大家自己分辨lor

有冇人識隻狗

鬼拍後尾枕

咁你搵返條友出黎囉

一定有古怪

老豆搵仔可以出嚟啦

都無人講過係乜野 衝出黎認

Exactly

咁拉到人未啊？
張圖成班人出哂樣啦wor

咁急出黎廢up即係係啦

成段嘢都無話違反國安法

一開始我都唔信

阿sir，你又知係P圖？

[請置頂] 721元朗警署內30警拒絕出動, 片段流出但幾乎冇人睇過

心知肚明啦

講左一大堆廢話下如唔好回應啦。
身有屎。

有講過係委任證咩

啱呀
真狗邊會帶委任証

Push push push

夠薑拉返果個人出黎
證明係打人既犯咪得囉

講真,你冇返張白卡喺身都唔好意思去考警甴啦

警察，你想認策劃、包庇，定係貪污呀？

對號入座?

有人話喺差佬咩

已置頂

咁撚多條片都見到班便衣狗

上次肯認係便衣 今次咁快就割？

此地無銀 屌你老母

證據呢？
淨係講無中生有呢啲廢話
真係有說服力

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

呀伯走得快……

W

隔左成年終於知啲狗去左邊
2:06 喂全部(黑警)入返去(狗屋內)先

佢地只係否認參與，根本無否認過相中人真實身份

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

下面大把證據

佢哋都賭得幾大
如果真係有高清。。。

一班龜喺狗屋
一班出去恐怖襲襲

唔係警隊
係成個政府都無公信力

洗乜打咁大段？就咁一句「香港警察除咗借財仔同叫雞，從來都唔戴委任證」咁咪可以澄清囉

推撚大佢
推撚到美國制裁成個狗隊

Push

香港警察

幾時回應埋警署落閘?

因為便衣係唔使帶

呢排PPRB 諗唔到計仔，下年先回應

佢話無打人，無話嗰個唔係警察

佢可以話佢近距離監察

希望警察再公開多啲，還自己清白

四五十個喺出面帶緊隊打市民

中國式官媒文法

咁拉咗人未？
未拉未姐係香港皇軍有份參與721恐襲事件

d四字真言拋哂出黎
做咩啫你

事實丫

黑警就係賤！就係要冚家鏟

唔推呢個post都唔好話自己黃呀

我留意到當日大部份白衣人無戴手套，只有幾個有戴，唔似牛屎佬咁無腦，大家有乜睇法？

唔怪得唔可以拉鄉黑；原來一齊有參與

冇否認過

呢d係咪叫做越描越黑

721 話冇鄕黑果個都要痴
推推推

皇軍做乜捉蟲呀

咩證件？

學生証黎

喂PK鄧我知你有Mon post架

切腹啦你

別有用心！！！！

但無話係改圖

姐係有啦

今次水洗都唔清啦

原來啲阿蛇 有到場架!

真係怪錯啲阿蛇啦

發覺佢啲回應越嚟越似中共外交部.......

請警方捉拿該名人士以證明
有哂片唔好話捉唔到啊

白色八達通嚟 拍卡入閘發動恐襲唔係罰500架

有冇原圖 想睇下

信你老母呀 死黑警

睇番啲 cctv 對翻隻狗

一係拉個條白衫
一係自己搵狗認左佢

抓到

即係真架啦

真架啦，傳媒要做野啦

成班mon po 狗 群魔亂舞
見到都想笑

721 黑警日

7.21 唔見人

屌你老母話四五十個同事出咗去幫手？幫手打人呀嘛？

睇黎已經確認到白衣人身份先會咁實牙實齒
咁幾時拉人

身有屎fced

以後721唔叫唔見人，係721鄉黑打人

不回應由事可，一回應即講中左

仲唔承認係恐襲呀

傳謀朋友組織返果陣既相同片隨時起倒底

我知唔知P圖都唔會lala林當係真J到上晒腦，有腦同無腦分別，你仲要真係反問，弱智唔係扮架喎

官方認證事實真相！
721嘅證據開始浮啦

根本就係耿爽模擬器

【 澄清：警方嚴厲譴責有人無中生有，誣衊警務人員】
警方留意到_ _（_ _日）_ _，別有用心之徒在網上發布_ _ _ _，指稱有_名_ _ _ _ _的警務人員，參與在_ _ _ _年_ _月_ _日於_ _ _ _ _發生的_ _ _ _事件。警方嚴正指出，有關指控絕對是無中生有，純屬惡意中傷，企圖分化社會，煽動仇恨，打擊警隊公信力。警方嚴厲譴責此等卑劣行徑，同時呼籲市民不要誤信假消息。

【Clarification: The Police severely condemn fabrication of an allegation to frame the Police】
The Police are aware that this [time] ([date]), some ill-intentioned parties circulated [type of content] to fabricate the rumour that [number] Police officer, [characteristics], participated in a [event] in [location] on [date]. The Police sternly clarify that such an accusation is a blatant lie intended to smear the Police, cause divisions in society, incite hatred and undermine the Police’s credibility. The Police severely condemn such a despicable act and appeal to members of the public not to believe in fake news.

此地無銀?

咁姐係真嫁la

圖書證？

831

兒登仔口講憎共黨，但自己又乜都假定有罪論

自己無證據屈人後，反叫被屈既拎證據證明清白，你照鏡望自己樣時覺唔覺得好笑

點會未 , 當時有LIVE架麻

真係冇睇過

連登講咩 黑警就跟住回應
真聽話...叫兩聲黎聽下

網傳狗入職智力唔可以超過60
原來是真的............

即係有

解唔到畫就叫人唔好信

推香港獨立 唯一出路

cls 成班企定定唔出去增援

乜真係咁多人冇睇過咩

佢都證明唔到唔係警察
班手下偷偷地去又話你聽咩？

721
721
721

出動咗喎
不過係出去打人啫嘛

一定係黑衣人著白色衫打人
都係黑衣人錯

唔好同皇軍相提並論，起碼皇軍係唔會販運冰毒。

屌

你條傻西睇撚左條片未呀，我就睇撚完先屌7你條撚屌嘅，縮返入你老母個西到咪撚出黎7啦p 圖，以為自己好撚醒？

此地無銀自首啦

721唔見人，仲要無差别打市民

721警黑合作

Push 721

721831101111

“...指稱有一名...”
係咪呢度錯呀

咁拉咗個人未
咩證嚟

乜都唔講都可以出篇飛機文？

中

唔係伙記姐係鄉黑冒警啦 仲唔拉

自古以來一直都有

聽日721行動post，香港人唔會放棄

根本啲人問係咩黎
自己就衝出黎講唔係警察
做乜咁緊張話唔係警察啫

哎吔, 條片好清楚ZOOM 埋去見到邊個阿SIR編號呀?
CAP出黎啦咁撚醒, 有既仲駛拎住張乜都睇唔到既野打飛機老屈然後叫人拎證據無比人屈.

次次講中就會衝出黎否認

無做過 急住回應?
笑死
啲數字人有無學過 此地無銀呀?

屌你老母你真係弱智，你一開頭又話p 圖7撚左又話睇唔清，不如你講下點p 先啦？

人地問咩證件 冇講係委任證
人地問咩證件 冇講係委任證
人地問咩證件 冇講係委任證

由頭到尾你條傻西都係話p 圖，關清唔請咩撚野事呀？

中啦中啦

push 擺明就係黑警打人

你話係八達通，班藍屍都信嫁啦

啲回應咁似上面口交部

因為佢哋果日之後冇拎過委任證出嚟

push冇得兜又係嗰幾句

拉到人未?

到底知唔知果個係咩人黎架
知又唔拉人

咁大反應

721 831

冇配戴委任證但有手持

就好似張竹君突然呢樣唔講得、個樣唔講得，
就知港共實冇好嘢

除左有陽萎証隻on9白衣狗，其他白衣人拉左未？

明明係無警
你地點都要屈有警

唔怪得警力不足

一定有，擠牙膏擠死你班狗啦

當年呀嬌一開始都係話俾人改圖屈
結果年年都要回帶

想洗白？好難

即係唔認個件係黑警
咁即係白衣人有人冒警暴動

問cable

10:05

黑警已經黑到無得再黑

俾隻雞仔餅趕咗入籠

會唔會屈國安法㗎

即係有啦屌

佢話冇咪姐係有 皇軍點信得過呀

畀上面訓示過唔講得

Pish

紅線多到

自己跳出黎認，邊個幫到你

差佬好嬲啊？告佢囉，唔敢啊？

佢地幾時會有膽黎多單？

每次見到差佬俾人講中，又要出黎開個POST出黎「澄清」發爛渣，成個小學生話自己俾人屈咁既衰樣，就覺得好好笑

721 721 721

咩都無講就跳出黎否認
山西布政司

有人講過果張證係委任證咩？身有💩？

一聽到 如獲至寶 依類嘅詞語就知中撚曬啦
平時有得避都避曬
無事都會唔避

Keep going

沖出黎認

一定係有便衣 黑警死全家

淨係相入面呢班白衫出晒樣都唔捉 已經知咩事啦

呢幅圖
佢回得咁快

真係好驚

仲有幾多料比人渣住都未知, 臭狗醒定啲睇鈀呀

要整長輩圖lu

皇軍:

藍屍：黃絲暴徒假扮

今日網上流傳 721 西鐵站白衣人拉閘襲擊前，其中一名戴CAP帽人士腰間疑似掛著一張警察委任證。但書生翻查香港電台的紀錄片和當日的現場直播，可證實：

1. 那不是戴 CAP 帽人士腰間掛著的證件，而是戴 CAP 帽人士旁邊的男子左手拿著的東西，而該名男子右手持棍（或鐵通）。男子特徵：藍色長條牛仔褲，白衣上的右胸肩和腰間有 logo、黑色鞋有白邊或白色鞋帶。

2. 那個疑似「證件」，從男子拿著的手勢來看，似乎是長方立體的硬物，而不是證件。

3. 根據直播，該名男子手中的東西在數秒後疑似丟到閘外不遠處的地上。地上可見有一個相似的長方體，而該塊長方體似乎沒有在早前片段的地上出現。可惜，影片沒有拍攝到丟出過程，只能說是推測。

4. 根據直播，該名男子衝閘後，並未見他左手拿著該東西。應可合理推論為早前已經把它丟出。

香港電台直播片段： (時間序為：2:26左右開始，2:31最明顯)
香港電台紀錄片：

書生無意為警方辯護，只是希望釐清事實。書生仍在組織及整理大量影片和帖文，希望綜合 #721 的時間序，並拆解警方的謊言。

＠書生百用＠書生百用2.0
======
【經營困難，和手足一起贊助書生100蚊】
銀行戶口：783-279938-668，香港恆生銀行， PangChit
PayMe : D232548655/ QRCode:
PayPal：
轉數快ID: 4225793

衝住出黎認

夠唔夠膽係關二哥面前發誓!

姐係真la

即使掛左個張「證」有機會係炒車，但唔排除黑警有份參與打人

仲推?有無睇fact check㗎

而家班狗繼續打擊自己公信力

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

改推呢個

永遠懼緒主導 岩自己聽既就唔洗FC

正常返工又唔見佢戴委任證
呢 d job 就掛個狗牌

【傳真社Fact Check】有傳721白衣人配戴警察委任證 直播影片證物品呈立體 與證件形狀有別
警方日前承認去年721元朗襲擊當晚曾派便裝警在場視察，被市民質疑沒有阻止。昨日網上瘋傳一張照片，指凌晨強行拉起捲閘進入港鐵元朗站的白衣人中，有一人腰前有一疑似裝有白色證件的黑色證件套，有傳此是警察委任證。不過傳真社翻看當日香港電台直播片段，發現該黑白色物品呈立體形狀，與證件形狀有別。該黑色立體物品的其中一面有一白色長方格，故平面直視時看似一個裝有白色證件的黑色證件套。
廣傳照片為香港電台2019年7月22日0時26分、由元朗站內拍攝J出口閘外情況的直播影片截圖(影片第2分34秒)。傳真社翻看該段直播影片，由第2分30秒開始看，可見戴黑色口罩的白衣男子左手握有該長方形物品，右手手持鐵通，雙手原放在腹前，再打開。由此可見，該疑似長方形物品並非如網上流傳所說是配戴在後方戴帽男子的腰間。
仔細查看黑口罩男子把物品放在腹前時的截圖，可見該黑色物品呈立體，其中一面有一白色長方格，物品的立體形狀與一般證件套的形狀有別。

好心咪搞咁多野
721現有指控已經夠班黑警抬唔起頭

喺停車場攬頭攬頸
差在未派煙（鏡頭前）
有講有笑傾幾個鐘慢慢放人走

Dear International friends: 7.21 Yuen Long Terrorist Attack

八達通黎